收airpod pro

有意tg

係咪收咗？

我都收

Tg?

@whattfis

我都想收